發唔發覺藍絲其實比黃絲更加唔想疫情完唔想通關

7月臨出健康碼先爆第三波
11月臨出travel bubble先爆第四波
第三波係因為藍絲慶回歸群組爆
第四波係因為富豪闊太跳舞爆
第三同第四波啲私人公司唔想wfh
代表乜

迫你哋星期一至五照返office 星期六日嚟緊聖誕新年假期同你哋啲大假留喺屋企繼續幫藍絲商家老闆wfh
唔想愛國紅絲暑假同過年返大陸旅行拜年

發唔發覺第三同第四波疫情其實係藍絲同商家壓榨香港人嘅技倆 唔想疫情完等你哋放假繼續wfh 唔想通關等紅絲返大陸 乖乖留喺香港幫地產商賺錢